點解要搵個港女唔係煙剷咁撚困難，前幾日見到一個女同事扯住支煙（幻滅了）

我老母食煙
我初戀食煙，佢話會戒原來只係係我面前唔食，仲要係佢向我表白
之後果個又你的面前無食，但係佢袋見到包煙，所以又分手

呢個詛咒也太毒了

有人同你表白

食煙有咩好介意，喺你面前唔食已經好專重你

同你一齊唔食煙點頂啊

我好憎人食煙
我自細就係吸二手煙的環境長大
宜家我自住
你又點撚知我感受

男人食煙覺得型
女人食煙為咩

我本身唔食煙但佢剛剛食完
同佢打茄輪
我屌臭撚到吖

本來我好鍾意打茄輪
試過大家係張床打左成個鐘

搵個唔食煙嘅港男仲難

我除左感情係毒撚
我做野very focus,commitment and sheer will
著衫交左廿年以上學費，國語英文流利
屌唔通我練過如來神掌又話過你知咩

係你覺得型姐

我同男友之間最大嘅問題就係煙
希望佢今次真係會戒

郁人迫你接受

再嘈用煙噴你

冇^

睹物思人呀
咁擔住飛煙同擔住你條撚差唔多吖嘛bb

壓力大呀
當你點著支煙
深深地吸入口中
放鬆成個人
啲白煙慢慢飄出來

壓力一啲都無少過囉
係你對住我食我好撚大壓力呀屌你老母

大把港女唔食煙喎

老婆未結婚前都食煙
比我搞大咗個肚就戒咗了

女既 多數做sales 實食

咁唔好搵做sales㗎囉

我都係吸二手煙大
之後決定 男朋友要唔食煙
雖然結果現任都係食煙 ....

食煙正仆街

我好想搵食煙既女做女朋友/老婆

但身邊無食煙既女

點解你身邊咁多食煙女

天意弄人

咩人群咩人
你嘅氣質就係吸引d食煙嘅女仔

咩人識返咩人